BNO係重要，但係而定仲係出面既手足仲重要。

我知道各大pr公司一定會出哂力帶風向去講BNO。但係唔該大家一齊去注意返出面既手足好冇？你想走，fine，冇人會阻你。但係可唔可以最起碼照顧左分分鐘想走都冇得走，可能要坐3年，10年既手足既感受先？

順帶一提，

我希望大家可以一齊去IG ,Twitter tag @emmawatson

Pr公司咁快負皮我？ot補水好撚多？

夠薑就出黎同我隻抽啊你班pr狗

推

我打柒你老母臭閪啊pr狗

有人唔做去做狗？我屌你老母

up

bno

有冇人知呢個手足而家咩情況😢

出面仲有手足架屌你老母

如果我坐完3年返出黎見到我畀人拉個日個個淨係講bno，我肯定會自殺算

其實真係，依家出面仲有手足㗎